九龍灣工業區想整上網

大概2300呎 整wifi 上網

九龍灣宏照道15號金聯大廈